吉野家又停咗蘑菇煎雞飯？

又停咗 明明呢個飯最好味
下午茶24蚊又抵屌喎
有排差唔多日日食
上年又係呢個時候停 一個月之後又有返
希望佢可以長駐

之前個post以作參考：
吉野家無再做蘑菇煎雞飯？

PUSH

今日係觀塘食見到有喎

反而想知三文魚蟹子飯係咪冇咗？

荃灣無
呢幾個星期都係餐牌已經無咗 但我照叫都仲有
但今日去叫就無咗

唔清楚 原來我未試過 好無味

之前冇咗 而家好似有返

變左白汁三文魚

嘩屌
咁即係蟹子三文魚已經消失咗

同問

去親吉野家都淨係會食三文魚蟹子

好想食返三文魚蟹子飯

好掛住好多年前出個個野菇湯飯
真係好撚好食 唔知點解唔出

推到吉野家見到

推啊
俾返個三文魚蟹子飯我

搞到我都想試

好撚難食

點會呀

鍾意食以前嗰個咩野菌湯飯

+1
成日出埋啲尻飯停啲好食既飯

咪係囉 出乜撚嘢芝士黑松露 難食都嘔